有航拍機既入一入黎

11/6同埋12/6係香港人既大日子，我希望各位有航拍機既巴打盡一盡力，拍下所有有關犬隻既動作。大家和平、理性咁記錄我地既歷史。

推

連登係咪冇人玩航拍

唔知航拍影示威可唔可行呢

你張相果部係直升機

我放錯圖咋千奇唔好好似救火咁整濕D狗狗 佢地好有靈性架

大家安全飛行，一陣炒左落人地就仆街

航拍機有幾大力

我諗到時你用dji應該飛唔到入去？

有玩drone既巴打？ 3kg即重量, 4S電60C放電, 飛行時速高達110km/hr

呢個世界有特殊頻道

真係要放嘅小心啲
太多人嘅地方放
或者夜晚放都係犯法
尋晚發夢有人用火星機行遠少少放